Henry Cavill Witcher 造型測試

留名睇人屌
講明套野係跟小說,而家第一季係後世版都係合理
同埋呢個係初步造型,仲未有後製

不過個假髮柒柒地 d人話似魔戒個legolas

白狼唔係阿伯黎咩？

netflix

成日形住佢著紅色底褲

屌你屎忽下巴

無鬚扮乜撚野呀

仲係超人樣

唔講以為魔戒又翻拍

無滄桑味, 我覺得都係Mads Dittmann Mikkelsen做最好

希望最後個樣會再滄桑啲
都叫可以接受既

應該會執執
都未化妝

第一集係young d

that butt chin

無鬚係柒啲

第一集 ?

係

跟小說都唔應該係後生
小說一出場已經係老